【累人累物】男女10號風球下行飛鵝山被困 消防通宵營救同遇險

帕卡襲港下，一對男女昨日到黃大仙飛鵝山行山，至晚上7時47分，警方接報指2人被困山頭，於是聯同消防員等近百人登山拯救。至凌晨時份，首先將被困男子救出，由於出現低溫不適，需要送院。

至於女事主因滑下百米深斜坡，腳部受傷，導致營救困難，消防小心翼翼游繩以下，陪伴在其身傍，但由於狂風大雨，山上環境惡劣，山路濕滑，未能將她救離險地，只能夠取來毛氈為她保暖，通宵陪伴在山頭，至早上8時許，山上的救援人員亦難抵一晚風雨，需要通知上峰增援，要求調派近百張毛氈到山上，供救援隊伍使用保暖。

10 號？
標題黨

10號風球

彩輝？

正皮是給消防員的

琴日好好天喎，邊撚度 10 號